點解要反勇士？

一直以嚟都係浪花兄弟帶住隊波，兩個都係draft番嚟，而且唔係頭三位，15年勇士先開始西岸皇朝，AI係13年三方交易TRADE番黎，Green係自己14年draft番嚟，looney又係15年draft番嚟，cousins18年trade番嚟，但佢果時係冇人要嘅棄將
勇士管理層根本好冇有料，成隊係自己一手一腳砌出嚟，靠自己實力奪冠後條毒撚先痴埋嚟，咁當有個能力超越占士嘅球員自己大平賣走過嚟，真係冇理由唔要
成件事係durant冇骨氣，同james，pierce, ray Allen, Marlone, payton, bosh呢啲組巨頭嘅懦夫一樣，點解要反勇士?

因為4年3冠

邊隊做皇朝球隊都有人反架啦

因為259

垃圾dirty green 勇狗死全家

咁馬刺以前夠有保雲，可以鐘意隊波憎條茅柴

玩具做咩要反來反去？

因為勁囉

你見唔見人會反kings suns

三分先公平，個個都可以練，而唔係個塞隻大隻佬入籃底屈體格，以前dirk都成七尺高射三分，一隊波改變成個風氣根本就係一件好勁好值得欣賞嘅事

sun以前打出run and gun都好正

Zaza green Livingston

Nash, Howard同Kobe, Gasol組四巨頭你唔講

睇籃球就係睇鏟入籃底，切入呢啲野架啦

個個射射射，簡直破壞觀眾睇波嘅熱情

我真心覺得curry同湯神係勁
伊古第6人都好勁
但係Zaza green 呢d畜人為求冠軍
有咩做唔出
KD去埋
佢地成個陣咁勁
仲有咩好睇？
贏係正常
輸？
All star 輸？
咁係唔係要反省下

咁不如去打golf算鳩數啦

組巨頭點都好過 zaza green個班打靶仔

咁多例子唔通要全部舉晒咩
仲有呢隊冇料到
仲有原本喺度嘅球員唔計

Curry都成日切，就係準先多機會切

睇一節咁如果你睇正klay全中37分果節咪覺得係做假？

純粹鐘意鋤強扶弱
以前湖人三連我都好憎佢